淺水灣豪宅5歲童疑被打 警追緝前家傭

男童由女親友陪同送院。劉永明攝

中午12時許，警方接獲淺水灣南灣坊25號一名女住客報案，指懷疑5歲大兒子日前曾被前家傭打，遭不恰當對待，警方接報到場，將男童送院檢驗，兩名女親友陪同送院。警方正展開調查，並追緝涉案前家傭。

豪宅真好差人叔叔即刻開file處理

肯定烚熟狗頭咁款

香港社會從來都係有錢人話事.